一芳收左皮？

信德
兩日無開

其實有咩好飲？？？

飲可樂過

香港一芳好似係黃嫁

好過

香港一芳反中送架
係台灣同大陸公司先紅渣

台灣加盟邊屌緊總公司
話總公司俾大陸騎埋牆支持一國兩制
依家台灣人開始抵制一芳

一芳係台灣比人反到pk，汁鬼左佢啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

仲以為佢地罷工添